好撚羨慕有天份嘅人呀

中學開始學結他識咗掃chord好多年
近年先開始聽Jimi Hendrix SRV 呢d
開始咗認真學下點彈結他
但係好多時候花好多好多時間進步到好少
偏偏身邊有d人聽幾聽就明點彈

唔止音樂
踢波掟鏢設計冇天份嘅我跟本點都做 / 諗唔到有天份嘅人嘅野
真係好羨慕有天份嘅人

學結他果度，我覺得係學習方法同埋練習質素會比較影響到個進度
當然我都遇過天份好高，但天份唔高既人用岩方法去學/練唔會太慢

利申：全職教結他 N 年

世界就係咁唔公平
面對現實吧

全職教野搵唔搵到食?
係咪要捱好耐?

仲捱緊
其實我應該係 freelance musician，唔係淨教結他
真係淨教結他都幾難搵，因為結他唔係果D 有家長迫考級既樂器（古典結他除外）
我同時會出埋婚禮 gig、打譜、orchestration
收入唔算好好，我其實考慮緊不再全職